{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072801?place[place_type]=GID&place[gid]=1072801&place[latitude]=36.505062406&place[longitude]=126.3445493506&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꽃지화이트펜션"
    },
    "text": "こんにちは、コッチホワイトペンションです。 海に行く道の上に置かれた庭園が美しいコッチホワイトペンションです。 清潔と新型コロナウイルス感染症の予防のため、消毒を随時行っています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者の入室は不可であり、1人単独のお客様は予約ができません。 追加の人数がいる場合はご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にすることもできますが、ペンションによっては入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守り客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは利用料があります。 駐車は最大15台まで可能で、周辺には様々な観光地があります。 客室は菊、星、海があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "1人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "1人単独のお客様は予約できません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にすることもできますが、ペンションによっては入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は客室や施設物の毀損や紛失に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守り客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルは利用料があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大15台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は菊、星、海があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 593
    }
}